J.Arie首新歌陰陽道具算唔算2020年廣東樂壇最後一首驚世之作？

呢首歌意識好撚大膽 咁少人講就由我講啦 你唔聽你走寶

都無露點既

好撚好笑

屌 個開頭音樂
avgle

佢好大膽

雷公：強尼不知所謂

佢其實好全能，不過香港睇樣同package 多，佢又無乜代表作（出道果首算唔算？)
希望佢可以捱出頭

覺得佢呢段時間好似一個無經歷過反叛期嘅人
過曬青春期之後終於擺脫咗某D拘束
所以好用力咁彌補緊失去咗嘅時間同埋可能性
有一種說不出嘅怪同埋唔自然
不過最緊要係佢開心 可以做到自己想做嘅野

著住衫扑野

陰道 陽具

俾嗰個藝琛 綁住好多年

欣賞
佢寧願捱窮教人結他都唔放棄

話唔埋走另類風格係一條路
至少此刻佢出碟我會支持
Not bad

佢呢條片個樣令我諗起進擊的巨人入面d巨人

雷深如激吻強尼同蝦頭

我都有出po
無人理

呢條片18禁有警告彈出來既

咁已經唔算全能啦 你後面講個堆contradict左自己

無記錯佢本身係有律師唔做去唱歌

要買陰陽道具派台USB請INBOX 雷深如專頁 $70